[徵求整合] 任何有關警察使用不合理手段的片段或相片

早一個鐘前係tg group，見到班警察不停打壓每一個出金鐘市民，完全當自己大哂一樣
依家有議員來到面前又扮死狗一樣
所以想用依個post搜集所有今晚到明天時警方使用不合理手段的片段

目的1：搜集證據
警察可能係片段裏面使用了本身法律並沒有授予的權力 (例如搜查時錄影等)，
如果有讀法律的巴絲，可以提點和提出當中問題更好。

目的2：學識對應
有好多人出到去被警察兇一兇就投哂降，今次我們可以喺到學下被警察盤應該點做同埋本身我們應有的私隱和權利。

目的3：Backup
成日喺facebook 同 ig 見到啲警察話自己幾咁正義，我們就幫佢地宣傳下，等社會大眾睇下依兩日係點樣執法。

目的4：俾國際社會知道
俾全世界知道佢地，我們警察係幾咁優「異」。小弟有好多野唔識，但都識啲剪片同平面設計，可以整合傳出去，亦懇請其他精通剪片等技術的巴絲一齊幫手。

最後，想再次呼籲有任何片段有關警察使用不合理手段的片段或相片都歡迎巴絲在這PO提供，
也請各位拍片的巴絲小心俾警察發現，以及盡可能避開其他為社會公義發聲的市民或者可以打格後放出來

推

先貼一段，無辜師奶被警察大聲審問，請留意警察說話

頭先係tg group見有好多，但太多留言，backup唔切，請其他巴絲提供

人在做，天在看
我睇下班警察睇完依個post後對唔對得住自己的信仰同良心

順便求英文勁嘅巴打整篇文
我可以大量印岀嚟後日去國際旅遊展派
旅遊展有好多國家嘅政府旅遊機構同大旅行社嚟
雖然係嚟宣傳佢哋自己國家但希望多啲外國人睇到香港係一個咩地方

我都覺得要，特別文宣早好重要，要把依兩日發生的事翻譯成唔同語言，話俾唔同國家嘅政府聽，至可以引起回響

記錄
警方大規模向市民搜查，更特別針對年輕人，有律師提醒市民，被截查時要注意的地方，指警方雖然有權截查市民身份證，但無權隨意搜身，「大家要互相幫忙，互相拍下情況來保護自己」。

律師陳惠源向《蘋果》表示，警方雖然有權截查市民身份證，但無權隨意搜身，要搜身就必須基於合理懷疑，「警察講到個罪行出嚟都唔夠，仲要有清晰原因，唔可以我坐喺麥當勞，就係有違禁品，要搜身」。陳強調市民要保護自己，最簡單方法便是身旁的市民互相拍下警察截查及搜身過程，「迫警察要喺陽光下做事」。陳呼籲如市民遇上警方不合理搜身，大家要互相幫忙，互相拍下被搜身的情況來保護自己，保留日後追究權利。
陳再指，市民遇上警方搜身，可行使權利，要求到警署搜身，「希望大家唔好怕麻煩，警察要搜，就叫佢帶你返警署搜」。陳稱如警察反駁市民「阻差辦工」，強調此為不合理的說法，市民無須對此說法感害怕，有需要可找法律義務支援求助。

陳指如市民已被警察即場搜身，搜身後已可離去，警察無權要求市民「一字排開」等待，市民可反問警察是否要作出拘捕，否則便要「放人」。

推 經過噚日更加唔可以放過班警察

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

幫推

呢個post 唔知有無關係

目的5：搜集證據，告上法庭，淨化警隊，由你我開始

面對手冇寸鐵的示威者，使用過份武力

正想開po

女示威者遭警圍毆抱頭瑟縮

from 蘋果

大家要小心，係FACEBOOK的片要盡快BACKUP，放上YOUTUBE再放上來，噚晚有好多片被FACEBOOK下架!!!

冇片唔緊要，請幫手推

警方於金鐘站用胡椒噴霧射向示威者

韓國青瓦台聯署

唔夠抽就取智做9佢哋啦